一句到尾, 理科人定文科人勁D?

理科 正評
文科 負評

仲洗問, 梗係文科人啦

文理兼善既人勁啲

已負皮

文科人邏輯思維無得輸
理科人搵銀範疇闊好多

理科人邏輯會差過文科人？

講邏輯思維唔係理科人仲擅長咩?
理科偏向理性，文科偏向感性

笑死我咩, 文科主要提高你嘅品味同情操。唔識唔好亂鳩UP

認真？
Phy chem bio求其叫你design個experiment 你淨係識背書唔識推返中間啲過程步驟出嚟都死啦
math嗰啲都係 讀到上去就唔係鳩計完就得 你無邏輯點做到proof

嗌架黎講 文科仔真係冇得輸
急才轉數高
但一去到專業領域 理科仔就唔出聲已經贏左

狗咬狗
我地商科人先係皇道

文科人9up唔洗本
理科人實幹

商科人最廢
利申商科人

+1

其實我好羨慕文科人，佢地背野好勁
利申:理科人

讀cu translate 既sam shum 勁啲

背又唔夠文科人黎，邏輯又唔夠理科人黎

數學物理邏輯會少過中英文

文科人詭辯係勁啲嘅

有錢人勁啲
葡萄葡萄

文科
因為有bachelor of arts in mathematics

定想講任何嘅phd 都係某某哲學博士, 所以文科勁啲？！

但logic我覺得讀cs同math係一定勁過文科人， 本身d code就係一堆logic
個人覺得思考分別係響理性同感性度， 2 邊嘅人都可以睇到同一樣事情唔同果面， 理科可能對事情原理因由運作等等思考有興趣， 文科可能對事情較深入嘅起因產出結果有興趣。 換句話說係， 理科着重過程運作嘅logic, 而文科着重因重之間嘅logic

尤其是中史文學一齊讀 係可以學到好多野

個人覺得理科人勁啲

利申：中學讀文科，大學讀理科

邊科理科會收中學文科

數人數&引戰po

理科人口頭禪係咪"我地理科人先識"
發覺身邊有啲fd係咁

事實唔講得?

有啲engine唔係require science
但prefer

的確係
大學見過唔少science/engine既人為興趣走去take文學院既course
但係掉返轉既話幾乎係冇可能, 文科人去上堂都唔會聽得明

本身科目特性係咁冇辦法

理科人去take文科當休息

文科人take理科是自殺

咁睇唔開呀

文科識字就讀得
理科prerequisite高好多

肯放棄ulife追書咪得lol，不過grade最多得b

主修理科副修文科的人勁d
定係主修文科副修理科的人勁d?

定其實唔撚使讀都勁過晒佢地嘅人勁d？

識得有人副修engine科
major同minor一樣讀得非常之好

其實讀engine真係大多數靠背野拎分(engineering math.另計)，文科個班唔計，純背野都不知幾高分

咩叫邏輯先，大把IT老屎忽講野冇邏輯 即係點

你思考，說話時用邏輯 會唔會 幻想堆code 再convert into human language先

無論文科 理科 定商科，
大家都是中國人 !

但佢地唔係靠邏輯囉
搬一堆名言之類鳩up